====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les carrefours entre voirie secondaire et voirie tertiaire peuvent être aménagés au même niveau ou à niveaux séparés
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

